兩個offer，你會點選擇

一，洋人公司，unlimited AL，無嘢學到

二，本地公司，12 AL，學到好多嘢

好糾結呀！！！！

洋腸 鬼妺

錢

unlimited AL係口號黎既啫
你都唔會夠膽無了期咁放喇嘛

人工至實際，講乜都假

錢一樣

人工一樣

我前前後後加埋有50日假 但我請唔到

我上去見工嗰時中午十一點，廿個位得嗰三，四個人
我估真係好hea

正 就呢間啦 外資 benefit 點都好D

唔知你咩背景
後生仔既就去本地，學完野走人
上咗岸既就揀洋腸work life balance

我新入行

2啦
1應該一年內就撤離香港

功夫再好也敵不過

仲洋人公司? 人地都就快撤資
本地啦

笑咗